依家啲WeChat雞係點呃人

仲係點數狗？